有冇人同我一樣 要含淚用微信鳥

下個月就新年 新冠病情又反反覆覆

唔用真係收唔到紅包 好多親戚都住係中國

上年返去逗咗千幾蚊

不過大家應承我 拎完啲錢出嚟就del app

你比狗屌

巴打唔係留左係武漢冇番黎咩

仆街

咪咁大聲